防止比人影到樣

臉基尼浮潛泳帽，唔駛比人影到個樣，怕熱就在後腦、頭頂 開窿，淘寶有售

覺得幾好 但係笑撚咗

頭套開窿應該可以取代

恐怖分子